不要走！泛民議員挽留區！

35+

唔好走
共產黨無咗你地唔得㗎

議會抗爭啦
唔係建制派邊有野做

拖得一秒就一秒

不要走 你地值得拎10萬蚊人工

議會戰線呀

挽留